踏出識csjj第一步

衰撚左 屌

咁你like不like it仔

一定要csjj

有咩分別啊

major要cs

點解呢？